[iphone撚] 好用app集中討論

Share下有咩app好用，幫到日常生活，付費免費都ok

我先，

ENPASS

用黎放密碼，一次性用一舊水到買起個app
可以入埋唔同種類要記既number/password e.g 車牌, 戶口號碼,賬單號碼,
(主要用黎放D唔重要既網上acc，重要密碼都係用個腦記好D）

enpass 定 1password好用？
enpass
1password

netflix 睇電影
uber call車
payme 同朋友食飯夾錢
citymapper 列曬附近有咩車撘 幾分鐘
vpn master 睇幾分鐘廣告就可以免費用vpn
藏書館 入面好多唔同類型嘅書 免費問人借嚟睇
微信讀書 開聲聽人讀書幾正 廣播咁
多多閱讀 開網址 電腦直接下載啲書去手機
追書神器 睇小說
tap&go 好啱冇信用卡嘅窮撚或者驚唔見信用卡嘅人
hkjc 馬會投注
掃描全能王 執靚啲重要文件 証件
photogrid 有得較張相比例 有時轉ws頭像張相太大
天天抓娃娃 中咗可以寄俾你
知乎 睇人哋分享自己嘅嘢
小紅書
bilibili

我都想有人介紹下有咩app好用

識睇小紅書
就知你仆街

1password月費都唔平
Enpass一次錢俾錢
Function覺得夠用有突

有少少問題
iPhone 本身都有個賬戶與手密碼
兩者有咩分別

Notion 全能筆記apps

咩app好用咪用都咩問題

覺得無問題先係問題
都唔知你係咪香港人黎

um..大把香港人用小紅書

咩人識咩朋友囉
我圍內同親戚就無人用喇

可能有你唔知啫 女仔用多 都係睇下美妝

識既女仔都冇用，係咪新移民圍內先用？

咁支付寶微信依啲又點計

nplayer

死撚開啦大陸閪

唔使屌人既 鍾意用咩人地既事啦

推

Money Pro (金錢管理）

Vpnmaster 都大陸野，對依家啲野上心既人點會用

大陸仔???
微信讀書
小紅書
知乎
食屎啦你

明顯大陸仔啦
支那叫A P P
香港叫APPS
依到係APPS台 唔係A P P台

係呀 大把大陸狗用 包括你